願意用利記奪歐冠 換取逃犯條例成功通過

FOO = Firmino 1球 Origi 2球

睇波睇上腦

公然賣港

我又唔是香港人

我地大陸仔今鋪大勝

換左仲點贏

本來撐熱刺

而家願意為左香港而犧牲

6月9號 全民手持五星紅旗，著紅軍波衫

利記勝利遊行

好人好者 捧隊波叫紅軍

@阿古路

唔通捧紅魔鬼咩